Составьте команду для передачи всего содержимого каталога directory, который находится в вашем рабочем каталоге, на удаленный сервер с адресом 127.1.1.11 под пользователем john. Также используйте шифрование с длиной ключа 256 бит и сжатие для передаваемых данных.

scp -r -C -c aes256-ctr /home/rebrainme/directory/* john@127.1.1.11:~/